其實選修科用中文定英文讀著數D ?

好奇問

以前學校理科班用英文讀選修

文商科班用中文讀選修

想知理科用中文讀係咪易好多?

我覺得Bio係

中文chem，不了

英文
因為你考dse係為咗入大學
大學係全英文 好似係 我港大係

見仁見智

大部分都係英文讀有優勢
因為d術語本身就係英文
翻譯過黎其實唔多自然
會失咗本意

當然都要睇你英文程度啦
如果你英文好差
咁無辦法

中文唯一有優勢既應該係某D比較少人讀既科
因為中文先會多d resources
例如 旅遊款待
我記得宗教入邊的佛教好似係無人用英文考
所以eaa連英文版的past paper都唔出

中中，英文未到4以上咪中文讀

但你預大學會辛苦到死

當年我英文讀Chem 考中游，轉中文班即刻變頭幾

因為我溫中文睇一次exercise就識曬，英文用三四倍時間

英文 浸下浸下改善埋英文

英文 以前讀chem覺得用中文讀嘅人好勁 啲中文名又難寫又著讀點記

bio 中文會有少少著數,英文表達唔好寫錯prepo就

中文起碼識睇識讀，英文bio讀字起上來，個種無力感真係

深字

中文讀起碼唔會有串字問題

比啲遠見啦 成世人都讀中學咩
入到U真係全英文（除咗咩中文中化中史之外）
除非你想由頭讀一次
就算唔係讀返同一科 淨計英文水平都有幫助
除非廢到用英文考唔到入U
唔係就幾辛苦都要捱咗佢